晏啦！快啲去食飯！

唔係一陣會餓死！

屌你夜晚講食野

餓親就唔好

吹咩

餓親會唔健康

pish